想唔想689 777永遠留喺大灣區？ 想唔想英國有人權法？有義氣去伏既集會、點解唔用義氣撐彭督？！

推行動post

成日話廢國、
上次幾百人去英領
華春迎即刻出聲
敵人咁反對🥴
多一個有能力既國家支持香港人唔好？！

推

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

比啲壓力英國為香港人做返啲野！大部分高官國藉資產都喺英國！英國係佢地既春袋

今晚七點半英領見

彭督會唔會太型

香港人，反抗！

支持彭彭 今晚去英領

彭彭過左成廿年仲好關心香港 係有義氣既今晚用行動出來Say Thank you to Chris Patten

中英聯合聲明失效，要求收回香港